Разность времен
=============

Даны значения двух моментов времени, принадлежащих одним и тем же суткам: часы, минуты и секунды для каждого из моментов времени. Известно, что второй момент времени наступил не раньше первого. Определите, сколько секунд прошло между двумя моментами времени.

---
## Формат входных данных ##

Программа на вход получает три целых числа: часы, минуты, секунды, задающие первый момент времени и три целых числа, задающих второй момент времени.

---
## Формат выходных данных ##

Выведите число секунд между этими моментами времени.

---
## Sample Input 1: ##
```
1
1
1
2
2
2
```

---
## Sample Output 1: ##
```
3661
```

---
## Sample Input 2: ##
```
1
2
30
1
3
20
```

---
## Sample Output 2: ##
```
50
```
